［非五毛］老老實實 不如放棄啦場Game場運動

老老實實 不如放棄吧啦 班後生日日出黎被「防暴」殺爆 被便衣拳打腳踢但無人還拖真係睇唔落去 我真係好撚心殤屌你老母 一係就以暴制暴制亂終極自衛大反擊更暴更狂更喪鬥暴暴到對家first blood喊住叫媽媽或者驚到搵爸爸（講緊武裝綠曱未到現場個陣） 一係就放棄吧啦 咁樣日日睇住班後生/普通市民畀便衣綠曱打真係火都黎 講到尾香港人真係太柒善良 未能夠狠下心腸大開薩界 咁不如放棄吧啦 唔好再出去送頭 唔想再見到被自殺

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

on9
輸咗同放棄死嘅人只會仲多